{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043747",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 CUSTOM HOTEL(커스텀 호텔)"
    },
    "text": "当宿は計50室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。朝食は毎日午前7時から9時まで9階のダイニングルームで運営され、日曜日と祝日は朝食が運営されません。現在先着順でクーポンが大量配布中で、クーポンは予約ページからすぐにご利用いただけます。ただし、クーポンは先着順で配布され、早期締め切りとなる場合があります。各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、払い戻しとキャンセルに関する規定は異なる場合があります。モーテルのキャンセル規定は2日前までは一定比率で支給が可能で、当日キャンセルの場合は全額払い戻しができません。ペットの同伴は許可しません。訪問者のレビューは、清潔で広い客室、素晴らしいサービス、快適なベッド、良い朝食、親切なスタッフが印象的だといいます。様々な施設も提供されており、周辺施設も便利です。しかし、浴室の床が滑ることもあり、水圧が強くて水が飛ばされることもあります。また、通信が円滑でない場合があり、タバコを吸うお客様の管理が不足して不便な経験をしたこともあります。ベッド枕は楽ですが、一部の従業員の態度がやや冷淡で冷蔵庫がまともに涼しくない場合もあります。ギターでは電気自動車の充電が可能だという事実があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日午前7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は日曜日と祝日にも提供されますか？",
            "answer": "朝食は日曜日と祝日には提供されません。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "クーポンは予約ページから先着順で入手できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "クーポンの利用には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、当日に追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルのキャンセル規定はどのくらい前までですか？",
            "answer": "モーテルのキャンセル規定は2日前まで一定比率で払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺施設は便利ですか？",
            "answer": "はい、周辺施設も便利です。"
        },
        {
            "question": "浴室の床が滑ることはありますか？",
            "answer": "はい、浴室の床が滑ることがあります。"
        },
        {
            "question": "従業員の態度はどうですか？",
            "answer": "一部の従業員の態度はやや冷淡です。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫は正常に機能していますか？",
            "answer": "冷蔵庫がまともに涼しくない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 385
    }
}